假如政府推行全民強制打疫苗 我願意將自己嘅針劑讓比一個65歲以上嘅老人家 令佢得到雙重保護

尊老愛幼
人人有責

仲要優先俾愛國愛黨的藍絲老人家打針

所有「勞苦功高」嘅政府高官、一眾三萬精兵應被賜予先打嘅機會